曼城華埠街坊商會 閂咗個facebook page

睇黎真係好多野唔見得光

走咗和尚走唔到廟

我覺得拖馬找上門仲好！

咁多手足係英國

佢唔驚被裝修？

稅局 衛生 移民局 mi5 mi6準備好啦

又話有沉默嘅大多數做後盾嘅

明明仲係度

擺明係支共間諜
送哂佢哋返支那就啱喇

賣完港咪使旨意走！

就係驚先閂page

你睇吓個post 幾時出

無出post等於閂咗？

使鬼裝修
直接幫英國政府捉共諜 同IRD舉報逃稅 仲有舉報下啲衛生問題咪得囉

圖都cap撚埋比你睇, 你係閱讀障礙定弱智?

好叻喎識cap圖
你條柒頭係咪表達能力有問題
仲入到個page 18號之後無更新 咁點撚樣叫閂咗個facebook page啊
你係咪俾人block柒咗啊

true
之前有張相係寫住中國人在英國參政計畫
好應該提醒下英國政府及local media, like BBC , guardian

話時話我記得好似有兩個白衫人早幾個月前潛逃咗返英國
唔知佢哋依家點呢

你17號入黎呢個post佢個page咪閂撚咗囉柒頭.
佢重開唔等於佢冇閂page喎

廢撚事再回你條on9. block 7 你.

？